User: Kyle
Question: 1
Correct: No
Question: 2
Correct: Yes
Question: 3
Correct: Yes
Question: 4
Correct: Yes
Question: 5
Correct: Yes
Question: 6
Correct: Yes
Question: 7
Correct: No
Question: 8
Correct: No
Question: 9
Correct: No
Question: 10
Correct: Yes
Score:60
